{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jamsil-delight.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "딜라이트 호텔 잠실"
    },
    "text": "ディライトホテル蚕室はソウル松坡区に位置する宿泊施設であり、宿泊客が利用できる様々な施設とサービスを提供しています。 無料自転車と無料専用駐車場が利用でき、共用ラウンジとテラスも用意されています。 宿泊施設は文井洞ロデオ通りから約3.8km離れているので便利な位置です。 ホテル内にはアメリカン料理を披露するレストランやバーもあり、便利に食事ができます。 フロントデスクは 24 時間営業しており、空港との交通便も提供されています。 無料Wi-Fiも利用でき、客室にはやかんと一緒にエアコンと薄型テレビが備えられています。 一部の客室にはセーフティボックスもあり、セキュリティに気を配ることができます。 すべての客室にはベッドリネンとタオルが提供され、快適な宿泊を保障します。 当ホテルは朝食としてイギリス風/アイルランド風、アメリカ風またはベジタリアン料理をお選びいただけますので、様々な食事を楽しめます。 そしてビジネスセンターで仕事をしたり、スナックバーでリラックスしたりすることができてとても便利です。 近くにはCOEXと奉恩寺があり、余暇時間を楽しむことができます。 金浦国際空港はホテルから約32km離れており、ソウル中心部とは約12kmの距離にあります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ディライトホテル蚕室はモダンな雰囲気のカフェボールカップ料理が特徴であり、宿泊客にリラックスして品格のある宿泊経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室はどこに位置していますか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室はソウル松坡区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室では無料自転車や無料専用駐車場、共用ラウンジやテラスなどの施設が利用できます。また、レストランやバーもあります。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室から文井洞ロデオ通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室から文井洞ロデオ通りまでの距離は約3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ディライトホテル蚕室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室の客室にはエアコンや薄型テレビ、やかんが備えられています。一部の客室にはセーフティボックスもあります。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室で利用できる朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室ではイギリス風/アイルランド風、アメリカ風、ベジタリアン料理の朝食を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室の近くにはCOEXや奉恩寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室から金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室から金浦国際空港までの距離は約32kmです。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ディライトホテル蚕室の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ディライトホテル蚕室ではモダンな雰囲気のカフェボールカップ料理が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 578
    }
}